睇返呢個post可以逐隻泛民打手block

泛民，我要既係公投唔係民調

議會戰線入到去比班保皇當你狗咁撚